致敏原

今日復活

哈

仆街好痕想rr

我噚晚以為自己會死

所以今日唔返工了

係咪個杯麵定支吸吸定盒綠茶

Rip樓煮

可能係吸吸之前吸過過期吸都唔work仲衰咗
wu我經己專登買支新。。。唔通要換第隻

一嚿嚿黃 實到硬真係塞實到我唔到
瞓咗就無事 瞓到就無事

唔好瞓，一瞓就唔翻

醫院好好瞓

你覺唔覺醫院入邊有陣味好好聞

唔覺

入撚左廠？

嘻

唔答驚自爆

好急你

探左你

唔使自爆都知你係男人

探我肛

勁到